尋日睇Daredevil S2睇到燥

睇到第3定第4集，不停阻住punisher執行公義，阻膠到仆街，原本都幾中意佢，仲買埋佢啲公仔黎玩，而家真係屌你老母dd

經過反送中後，左膠嘅存在真係好煩
之前睇呢套劇個陣又唔覺

所以S3重新狂打人

所以Punisher先係正路

你已經被canceled

最大問題係司法都比班壞人收買晒

所以有S2既劇情係合理，DD既大愛精神被punisher挑戰，令佢質疑道德教條

咁想問吓dd到最尾有無真係殺過一條友?

你個名

所以一定要打撚死對方，唔係實比人復仇
沒完沒了麻鳩煩

到底係輸民意四眼定dd可恥啲

Netflix版應該就無
另Punisher表示數唔到

punisher真係好型，尋晚睇佢比人用電鑽鑽腳好心痛

經常受傷
Luke Cage表示r痕

無睇luke cage,不過見個黑人咁大隻係咪異能係刀槍不入

係呀，黑豹同Luke Cage都係講黑人題材，我比較鍾意後者

但punisher 自己套嘢佢無dd2入面咁勁

天主教徒係大愛啲

我睇咗頭3集，其實有啲悶，個女警果part好悶不過dd入面好似有暗示過punisher一條友嘅戰力可以媲美一team SEAL

佢本傳真係比較寫實，成日重傷同昏迷，完全同想像唔同

客串係勁啲

一於著war machine套甲啦

其實成日諗，堆street tier 英雄著曬IM甲就無曬特色

電視或電影罰叔有無著過呢套甲，還是淨係漫畫先有

不過Punisher著都唔錯，滿足佢需求
其他人唔洗著都ok

十幾年前拍嘅電影都無著
動畫唔知有無
漫畫就局長比嘅（睇咗少少）

Punisher真心睇到好爽

最爽係果種講多無謂，就地正法嘅感覺

講完好想繼續睇，本身睇左兩三集就棄左

我都係見佢玩個IT佬玩左勁耐，好鬼悶

S2尾拋左個忍者落街算唔算

咁多套
根本最正係punisher
DD 節奏慢過佢好多

有無交代個忍者死唔死得?

同埋dd好似好中意拋人落街

都唔夠iron fist ON9 啦
I am the immortal

即係點?無睇過iron fist

Netflix個Punisher拍得再血腥d就好

條女係咪dd入面個護士

dd好似血腥啲，不過都唔夠喉，想睇多啲壞蛋斷手斷腳

天台打落樓一鏡到底好正

你可以睇下 The Equalizer
戲黎
幾正

兩集都睇過，丹素華盛頓佢仲有套末世天書都幾血腥

係，佢係所有Netflix MCU劇都有出現

係咪打地獄之犬堆嘍囉果幕真心正，一鏡到尾，超撚型

個主角成日講呢句，好撚中二病
Btw, iron fist女主好正

唔知你睇左未
Punisher最尾打boss都幾血腥

其實佢幾正，五官幾靚同埋身型唔錯

成個netflix series順序係點？想追曬佢 我意思出既順序
我知iron fist好垃圾 但我有少少強迫想睇曬佢

係S1定S2? 我只睇左睇S1頭幾集咋，睇影評話佢到S1最尾先正式變做Punisher咁耐有啲頂唔順棄咗

唔記得
但S2應該得一幕咁樣一鏡法

咁應該係呢幕，呢幕我睇咗兩次

S1最尾打boss

你未睇就睇左先講啦
利申兩套都有睇 punisher正好多
不過dd s3 bulleye加唔少分

我係最強的

可以跟播放順序

唔洗躁 你睇埋 the defendent同iron fist第一季就直頭都想打爆個moon

第三季勁好睇
靶眼好撚好打

office果場交勁好睇
好睇過之前d乜鳩hallway一鏡到底多多聲
果d完全無打擊感

屌，唔知點解覺得個樣好攪笑

karen: 1
dd: 0

呢幾套啲女唔錯

有無人覺得wilson fisk 條女vannesa好正，milf feel

如果一定要行punisher 嗰套,
有冇諗過被殺既, 都可能會係你,
因為正義係任佢講

呢個世代需要punisher多過DD

s2好睇返
可惜無s3,啲伏筆填唔到

不過daredevil真係最好睇,係s2後半悶啲
"You Hit Them And They Get Back Up, I Hit Them And They Stay Down."

"You Don't Get To Destroy Who I Am... This City Rejected You. It Beat You. I Beat You!"

Get out of my city!

無錯，治亂世必要用重典

Punisher堅正
可惜呢類Netflix英雄劇已經唔會再出

睇s1覺得個劇情太散
得DD有睇S2 S3

Punisher 係best of the series
因18+
仆街disney

DD s2係鋪之後3,4,5
未到高潮斷能左